拎錯左條時間布抺啫啫

而家條巨龍變左何b仔
點算好

抺多幾下, 乾手淨腳

用放大電筒啦屌你

反轉咪得囉

本來無一物

用處境掉換槍

好難控制
上次喺間房到用左一下放大電筒照賓周
差啲比條賓周壓到窒息

反轉用成條嘢巢哂皮啦戇鳩仔

本來龐然大物

同你換ok?

898

同濛狗換
因住換完仲細

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

抹埋全個人，返入老母個閪再出世過

用如果電話亭

咁咪好 你咁鍾意鳩

講中左

你千其唔好返黎香港

可唔可以借我抹抹我條女個閪